% the UGLY [examples (but still correct)]

% 1)
% chaoticke striedanie velkosti pisma
% pre jednotlive polozky
% 2)
% chaoticke striedanie `{}` a `""`,
% pouzitie zdvojenych zlozenych zatvoriek
% 3)
% chaoticke striedanie zapisu mien, existuju
% totiz dva sposoby:
%   a) `Priezvisko, Meno`
%   b) `Meno Priezvisko`
% 4)
% pouzivanie neplatnych poloziek

@article{ugly,
  TITLE = "TiTiTle",
  autHOR = {Priezvisko1, Meno1 and Meno2 Priezvisko2},
  dAtE = "2099",
  journaltitle = {{JourNaL TITLE}},
  url = {google.com},
  invalid = "skryto",
}
